元朗最新清息，狗入黎，黑衫散緊

唔好再入去，快走

推

推，堅料，快走

元朗友快走